【又一個離巢】多圖 大台出道轉眼十六年 34歲沈卓盈回復自由身

現年34歲嘅大台小花沈卓盈（沈大師），2002年參加大台第四屆《TVB周刊》Cover Girl選舉奪冠入行，一做便16年，佢去年底約滿，深思熟慮後決定唔再續約向外闖，沈大師今日喺Instagram貼文，宣佈回復自由身。

沈大師貼出一張華麗轉身甫士照片後，佢留言：「時間飛逝，轉眼間已16個年頭，回想當初參加《TVB周刊》所舉辦的Cover Girl選舉而入行，不經不覺喺呢個大家庭保護下慢慢成長，喺度讓我衷心多謝公司一路以來對我的栽培同愛護，沒有公司，也沒有今天的我。」

加載

應該係N手西 比d有錢佬玩到賤曬 而加仲想找人埋單 人地當你雞咋 對比徐淑敏 佢心理應該唔平衡

佢依兩年先開始紅
咁快離巢？

個樣限死左佢角色，一望佢個樣就知一定係有錢貴婦，完全做唔到其他角色

今年先34

臭西

成日演埋啲好淫既角色，限死左戲路

有人埋單仲唔走

喺tvb根本浪費青春

佢好有義母feel

剩係記得佢對嘢成斤重

係幾靚嘅
但係冇乜高貴嘅氣質

有腳有樣有波，但無計太重雞味，一心嫁富商

當年做兒童節目

經典

屌啊 木瓜奶 對提子唔知點 應該黑提

比我 屌算 做人世 不了

要入豪門 有難度lo 公屋出身 書又唔係讀得多 雞格 娶呢d女人 分分唔指carry埋佢 仲要照顧埋佢一家大細 窮親戚 不了

塊閪唔知吸收左幾多個男人既精

戰鬥格.....應該做有本錢, 再搵多幾個都重得.

就黎3中都仲係想入豪門 又唔諗下自己係隻老雞 撈左咁耐娛樂圈都撈唔起 求其有個毒撚中產肯要都仆到去啦

淨係記得佢有個角色係同商天娥爭張兆輝，仲要有個廿幾歲大既女

高清到仆街

屌 👌 娶 😞 娶呢d同叫老雞沉船有分別？

沈大師

icy姐姐

其實幾靚
有樣有身材

老雞是沒有人要.jpg

搵到人埋單未？

個鼻似梁振英個鷹鼻鈎落去

一樣野心重

去日本發展應該有市場既

大家都是雞 不用分得那麼細啦

呢仔臭雞
佢比我屌 我都屌呀

一個本地一個留學

好似，但梁大ball d

係都老蘭公廁啦
邊忽似有錢貴婦
一啲貴氣都冇

佢d腳趾好撚正

俾人屌臭晒

佢仲係好撚正仲有本錢
啲皮膚好白好滑

可能公屋妹入唔到大屋見人

兒登冇人記得??

夜場晚裝

沈大師仲未上到岸

d有錢當佢玩物 呢d女娶返去肯定問題多多 最嚴重都係野心重

印象中佢食乜都係薯片味
同佢食飯應該幾陰功

但係唔後生啦 臉都乾

回想首天返電視台開工，沈大師笑說爸爸給她一張金牛「壓袋」：「當時我見到一千蚊覺得好多錢，因為做學生，每星期嘅零用包搭車、早午餐同買文具，每個禮拜都只係二百蚊。我好感動，就拎住呢張金牛去返工，我同自己講唔可以亂咁使錢，因為屋企人賺錢好辛苦。」

沈大師自豪用父親給予的一千元起家，她說：「當年都冇諗過要將呢一千蚊點樣變好多錢，只係諗要好好善用。我呢樣嘢要讚一讚自己，爸爸喺我出道畀過一千蚊我，自此我冇問家人拎過錢，對我嚟講，唔係要屋企人畀好多嘢我，反而係我可以畀到乜嘢屋企人。」她表示由第一個月出糧開始，就開始將人工分一半做家用。

窮西

恨錢雞

羨慕王貽興 有得同沈大篇同Suki 做咁耐拍擋

百j不厭

當年j到噴精

見過真人好正

老江湖

冇戴BRA

有波有腳樣唔差 點解會無人埋單

無乜名氣，有返少少錢既人肯幫埋單其中一個原因係基於借女星名氣開拓人脈

後生唔識以為好大
而家識睇, 托出來的
頂盡B
好睇, 但訓係度就乜都無了🤷🏻‍♂️

有戴bra架肯定

真係好撚正

把聲都唔得

N手西

依家已經比人搞到鬆哂
奶垂了

豪門就無乜可能喇，人地點會唔知你啲嘢吖
不過揾個男人埋單就唔難嘅

雞味濃

一定嗌得好撚大聲

沈震盈終於唔上無線？

佢同佢個好姊妹徐淑敏都係青衣公屋出身，suki一早上咗岸，佢成日痴埋啲有錢佬度，一比人飛就要死返去青衣度住

佢唔算乾喎
之前睇平安谷佢啲皮膚都好靚，條友唔使捱剩係靠痴男人梗係keep得好

係，好核突，個下爬分叉嘅